國安法係衰撚過廿三條，港豬嬲完聽日好返工喇

一個行動post都冇

又叫人送頭